用陰謀論從煙花看赤化，就是消滅香港的優越感，要同胞更快適應香港生活

#技安Digest #今天是禮物 #吳明德教授

用陰謀論從煙花看赤化，就是消滅香港的優越感，要同胞更快適應香港生活 |
16Feb2021

Dr Ng Ming Tak, Victor
167K subscribers

技安Digest | 講者：黎樂民，中外比較研究會召集人，Slasher 達人

⭐️Patreon⭐️ :
MeWe:
嚟料：tomorrow.is.grace@gmail.com

今天是禮物 🎁 Living at the present.